皇巴拜➡️皇巴曼

巴=？

Psg

Psg連巴塞都未打贏就收皮啦

曼巴巴

點解唔係皇巴士(阿積士)，細個我成日睇

好撚好笑

係都車路士啦

咪憨鳩 巴巴巴

黃泥車